{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146049?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 더 원(HOTEL THE ONE) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの方法についてご案内いたします。 宿泊料金は2人基準で策定されており、パーティールームなどの特殊客室の場合には入室人数を直接確認する必要があります。 追加人数がいる場合、1人当たりの料金が追加されます。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が行われ、未持参の際には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変動する場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音をご遠慮ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際には客室安心区域をお選びいただけますし、毎日防疫消毒が行われます。 客室はすべてオーシャンビューで構成されており、ラテックスプレミアム最高級ホテルの寝具をご用意しております。 さらに、スタイラーとジェットスパ浴槽がある客室があります。 また、ワイファイが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの方法はどうなっていますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの方法については、宿泊施設側がご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、料金が追加されますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は1人当たりの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、入室拒否の対象となりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が行われますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が行われます。ご持参をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変動する場合はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変動する場合があります。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮いただくようお願いいたします。他のお客様のご迷惑になりますので、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には、刑事処罰の対象となる可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室安心区域とは何ですか？",
            "answer": "客室安心区域は、安全な場所に設置された客室のことです。安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはオーシャンビュー、ラテックスプレミアム最高級ホテルの寝具、スタイラー、ジェットスパ浴槽があります。また、ワイファイも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 566
    }
}